8仔 [特選優惠 送你美股VISA]

巴打點睇
抵唔抵玩

買賣交易費幾錢

利申非打手

買賣唔密未抵

一定要換啦

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

無份中， 中左會買。

我直接r佢
佢好順攤咁批左

點r法

我以為全部客戶都有

arbitrage

果時開户無耐就出呢個promo
我問佢係咪特選客先有年費送visa
佢話問一問 轉頭就批左
都成半年前

8仔 收費左之後走左好大班客 呢次VISA已經唔係第一次 幾個月之前都有出過 要不停靠優惠去留客 唔知遲D會唔會再著數D呢

8仔會員路過，乜撚都冇送過
已經唔想用

點解我冇

same here, 一直留住8仔但沒OFFER，我朋友就有